發現好多分化狗，用聖經做籍口

我所講 不分化 不割席 係指唔好分化隊友，遍地開花 唔好有人勇武 就話佢地係鬼

分化狗：聖經都係武器，都係另一種方法，你哋其他方法都會搞到d藍絲啦？

我：藍絲關我撚事 ，你而家用聖經係搞基督徒，搞緊幫你哋唱左72小時班隊友啊 屌你老母

你要加入基督徒嘅抗爭就唱聖詩，唔係拎聖經啊

不分化 不割席
加埋個不搞隊友比你哋
咁中立幫藍絲諗埋

我有無屌你哋用宗教啊？

我叫你哋唔好玩聖經啊

.

...

我而家係請大家唔好搞聖經 唔係叫大家唔唱聖詩啊

你想發動宗教壓力 你咪唱聖詩

。

推上去

推埋呢下

Pish